各位個市跌到咁真係唔好怪牙侵

真係傻嘅都睇得出第三次世界大戰發生緊
中俄合力沽爆美市，超級大國就要背後使出渾身解數救市
各位平民嘅血汗錢就慘啲，要做炮灰蒸發